[Wtsapp]老人吹水活動group

個個幾廿歲 幾多活動 想入就填 快!

利申 開左幾個月 大量巴打同老屎忽巴打

已有十幾個巴打PM 唔好咁齋OK?